★自從支那俾US制裁CPU後，好似少左人提電子支付

No US CPU、chipset

No OS

可以收檔

班五毛暫停打飛機姐。

要停7年，點忍

不能再打